# Agent
Место где мы сможем реализовать обертки для сторонних сервисов. Например Firebase, c помощью которого можно быстро реализовать авторизацию/регистрацию  пользователей.
Таким образом сможем использовать необходимые команды firebase во всем проекте, и в случаи изменений api firebase, мы перепишем только agent.